日本金屬樂隊crossfaith既bass手hiro喺ig支持香港人 依家畀支那人狂屌

幫手多謝返人

果d comments係乜鳩英文黎

九二共識唔撚係台灣架咩

九二共識=一國兩制

小粉紅玻璃心又嚟

好意思講自己Chinese fans嫁喎 你翻牆你自己事
人哋冇開微博係牆外講咩又關佢哋事

其實所謂九二共識同三個公報先係廢紙一張
根本係鳩up野黎

正想講

成件事根本係好荒謬, 但班人都係樂此不疲
或者有咁嘅人先會有咁嘅政府

日本metalcore

係時間係屋企做下頸部運動

九二共識係一中各表又國香港事？

push
唔係die hard fans 但有幸睇過live

出海參威等佢哋懷疑人生啦

強國學咩人聽搖滾？搖滾個精神從來就係反抗建制同嚮往自由，反對民族主義，擁抱世界大同

Crossfaith好撚正

d 支那狗個個當自己可以代表成個國家 好弱智